有無人家姐/細妹成日好暴力？

我家姐成日無啦啦行埋嚟拍我隻手臂
又成日問可唔可以咬我隻手
因為望落好好食咁

有次佢咬咗落嚟
搞到我隻手臂瘀咗幾日

佢想引你扑野

下次直接拎碌鳩出黎

佢係話想口交

然後鳩都咬斷

唔放落口咪放....

夾斷

咬返佢對波